大學讀乞食科,出到黎有咩工好做？

請出招 除左政府工

乞食

Ptgf

讀返專科既postgrad

牛工

I know that feel

要好路數 除左政府工真係諗唔到

好辛苦，唔好